【時事短評】 第二個講嘢可以唔聽，葉太講嘢一定要聽，堅過林太！ 志雲頻道 （2020年7月18日）

HONG KONG

【時事短評】
第二個講嘢可以唔聽，葉太講嘢一定要聽，堅過林太！
志雲頻道
（2020年7月18日）

志雲頻道 stephenchannel
56.7K subscribers

今日同你傾下葉太嘅言論，
唔知你又認唔認同呢？

#葉劉 #國安法 #時事短評